你明知勇武派唔會殺人,只會選擇做玉碎, 你仲支持, 等同推更多人出黎做玉碎

自己計下自己支持左幾多場寧為玉碎既勇武抗爭, 分分鐘罪孽仲重撚過何社工

勇武派新口號:寧為玉碎, 不為殺敵!

根本係和理非既究極體

各位到現在大家應該想一想未來點走。 如果想能夠一直走下去，用現在「亂石投林」方式「傷敵少傷已多」一定難以長久。

前線勇武嘅朋友你哋「已經損失太多」，你哋攻班狗黨越急，佢哋人工就越高出糧就越多，而你哋就犠牲越多丶越捱餓越多丶資源消耗越多，而你哋人數大大少於和理非朋友絶對不適合繼續現在抗爭方式。「敵肥自瘦」長期抗爭一定輸。

你哋應該改變一吓方針，只將勇武力量用於保護和理非免受黑幫惡勢力干擾及針對打擊支持偽軍政府嘅地方黑幫惡勢力之用。

啲狗總唔會24小時full gear